三屆世界冠軍SKT終於係TWITCH開台

Bang:

Wolf:

Blank:

Peanut:

Huni:

早就應該咪撚用AZUBU D垃圾LAG機平台啦

留名

可能合約完左